{
  "Create custom mobile forms": "创建自定义移动表单",
  "\nTo connect to Kizeo Forms, you need an API Token provided by their support team.\n": "\nTo connect to Kizeo Forms, you need an API Token provided by their support team.\n",
  "Get Data Definition": "获取数据定义",
  "Push Data": "推送数据",
  "Download Standard PDF": "下载标准 PDF",
  "Download custom export in its original format": "以原始格式下载自定义导出",
  "Get List Definition": "获取列表定义",
  "Get List Item": "获取列表项",
  "Get All List Items": "获取所有列表项目",
  "Create List Item": "创建列表项",
  "Edit List Item": "编辑列表项",
  "Delete List Item": "删除列表项",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Get the definition of a data": "获取数据定义",
  "Push a data to a form": "将数据推送到表单",
  "Get PDF data of a form": "获取表单的 PDF 数据",
  "Download a custom export in its original format": "下载自定义导出原始格式",
  "Get the definition of a list": "获取列表定义",
  "Get a specific item from a list": "从列表中获取特定项目",
  "Get all items from a specific list": "从特定列表中获取所有项目",
  "Create a new list item in Kizeo Forms": "在 Kizeo 表单中创建一个新的列表项",
  "Edit a specific item in a list": "编辑列表中的特定项目",
  "Delete a specific item from a list": "从列表中删除特定项目",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Form": "形式",
  "Data Id": "数据ID",
  "User": "用户",
  "Export": "导出",
  "Export in PDF": "以 PDF 格式导出",
  "List": "列表",
  "Item Id": "Item Id",
  "Search": "搜索",
  "Offset": "偏移量",
  "Limit": "限制",
  "Sort": "排序",
  "Direction": "方向",
  "Item Label": "项目标签",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The ID of the item you want to retrieve from the list": "您想要从列表中检索的项目的 ID",
  "Pattern to search": "要搜索的模式",
  "Max number of results to return": "返回结果的最大数量",
  "Target for sorting": "排序目标",
  "Sorting: asc or desc": "排序：asc 或 desc",
  "Label for the new list item": "新列表项的标签",
  "The ID of the item to edit": "要编辑的项目的 ID",
  "The ID of the item to delete": "要删除的项目的 ID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Event On Data": "数据事件",
  "Event On Data Deleted": "数据删除事件",
  "Event On Data Finished": "数据事件已完成",
  "Event On Data Pushed": "数据推送事件",
  "Event On Data Received": "收到数据时的事件",
  "Event On Data Updated": "数据事件已更新",
  "Handle EventOnData events via webhooks": "通过 webhooks 处理EventOnData 事件",
  "Handle EventOnData delete event via webhooks": "通过 webhooks 处理 EventOnData 删除事件",
  "Handle EventOnData save event via webhooks": "通过 webhooks 保存事件",
  "Handle EventOnData push event via webhooks": "通过 webhooks 处理 EventOnData 推送事件",
  "Handle EventOnData receive event via webhooks": "通过 webhooks 处理 EventOnData 接收事件",
  "Handle EventOnData update event via webhooks": "通过 webhooks 处理 EventOnData 更新事件",
  "Output Format": "输出格式",
  "Events": "事件",
  "Select the output format": "选择输出格式",
  "Which events will trigger this hook": "哪些事件会触发此钩子",
  "Simple format": "简单格式",
  "Advanced format": "高级格式",
  "Data Deleted": "数据已删除",
  "Data Saved": "数据已保存",
  "Data Updated": "数据已更新",
  "Push Received": "收到推送",
  "Push Send": "推送发送"
}